［認真］放日版n3ds ll

90%新
連mhxx 充電線 盒 mon貼
有小小花狠 但唔明顯
有一年保養有單
有意pm